EA重返STEAM無人講？

雖然呢間公司好似大J咁有黑歷史
但係佢係少數其中一個未奶共嘅公司
今次仲要重返steam
大家仲唔幫襯？
當佢係黃店啦

需要好似uplay咁要連origin

EA唔奶共？

暫時得共雪自打嘴巴

EA黃到金 成班都係手足黎

唔奶共唔會影響到佢最邪惡公司嘅地位

原諒大J
不如原諒埋EA

其實我好鍾意SimCity
EA你幾時可以整新SC

EA 唔奶共? 大J 表完態之後EA即刻唔同佢再合作都叫唔奶共唔係掛

幾時先肯REMAKE RED ALERT 2

Cities skyline 吧喇，EA 無得救

cs不了
得個殼
我鍾意sc個stimulation
我鍾意管理
唔鍾意設計

下 city skyliner比到 sc4感覺我喎

Cities Skylines

買咗NSF heat
個T150呔較極都玩唔到 Ea仍然都係咁黑人憎

EA 某程度黎講 仲衰過共產黨

EA唔係地球邪惡集團黎咩?

整番個CNC2 重製玩下先嗱

ＧＥＮＥＲＡＬ

屌。好想玩呢隻，之前話有新點知流產，最後得番泰伯倫，隻4仲要勁垃圾

EA 只玩fifa

ＡＧＧＥＲ
其實早三四年都話過出ＧＥＮＥＲＡＬ ２ ， 都係流左

我記得用支那第二關有香港，可以用天星小輪過去會展打人

姐係可以係STEAM玩FIFA?

佢係難得起兵人數冇限制又有現代軍事，依家啲game限左兵既人數同冇咁好玩。

ＣＮＣ 好似一直都無限
反之ＷＡＲＣＲＡＦＴ， ＳＴＡＲＣＲＡＦＴ， ＡＯＥ，ＡＯＭ 呢Ｄ就有

泰伯倫都未有，一出左4改左玩法就限左。連個基地都要變形周圍行，好膠

sc都係ea一手破壞

我當ＣＮＣ３ 同ＲＥＤ ＡＬＥＲＴ３ 完左，４不知所謂

Ea game~真係game

NFS用呔盤玩啫係玩鳩自己

知道cs D人係假就唔想玩

咁EA同中共又真係好多牙齒印既，BF4

EA 將隻game分拆變哂dlc都買

片頭一開波炸天安門已經俾強國禁左點出續集
Ea黃

咁多起城市既game黎講simcity都算得係數一數二既垃圾

唔垃圾唔玩
不過咪又係年年照買
利申：我都係

Forza都係其實
呔盤要玩racing simulation.

唔奶共可以正常繼續消費 但係當佢係黃店係乜撚嘢事？佢係咪黃色經濟圈啊？

btw EA呢間game界毒瘤其實好撚乞人憎 睇下anthem搞到乜撚樣

仲有bf5嗰單女權事件同政治正確問題都知佢係乜撚嘢公司啦 都係一樣會睇錢份上而屈服嘅公司嚟 依家只係未燒到埋身 你試下遲啲支那狗話抵制 我夠膽肯定佢一定會奶

唔講政治EA本身已經係一間極之仆街公司
工作室殺手非浪得虛名

樓主正傻閪 ea都奶

EA隻Unravel唔錯
其他不了

EA fuckup everything

ea都係收皮啦，全部經典game都差唔多搞死曬

出the sims 5
睇下出成點

大家都係咁

唔係有mod真實化咩

EA連戰地都玩爛埋，已經無野再值得玩

希望EA將來會出泰伯倫之日remastered、紅色警戒2remastered

1都re左，2應該好快

就算EA宣布反對中共我都想佢收皮，正垃圾公司

Tiberian Sun啲cd仲係度Renegade 2比班屎忽鬼整死左

重有得用美軍炸9中國，有關好似係有恐怖分子炸會展同好似有關炸天安門，就係因為咁俾支那block左，而家想搵返呢隻神game都難，我估佢出唔到第二集好大可能因為支那施壓

重有好記得以前玩c&c將軍，用噴火車燒到d解放軍同中國黑客勁爽，可惜左電腦之後隻setup碟又唔見埋玩唔返

EA都有人吹奏，就因為佢唔係藍

非藍店就狗屎垃圾都要支持
唔怪得咁當多食店扮黃，政治正確就一本萬利

支那國啲黑客就係屈錢，同依家一樣

呢隻神作只會得番回憶，冇邊隻策略game可以做到咁好玩

EA games，叉撚住everything

搵返呢幕，炸9天安門

啲回憶番哂黎

如果佢出返呢隻remark版，一定j死

Crysis , BF3 同 MOH Airborne已買

EA同CAPCOM遊戲界兩大毒瘤

呢個炸9香港會展，一開波就見解放軍坦克洗入香港之後俾人炸青馬大橋

EA=DLC始祖

ea擺d過氣game入steam

呢隻重製一定大賣，唔明點解佢而家會重製C&C1

應該會出，而家遊戲生態潮流興炒冷飯，始終以前既遊戲做得好好

呢個真

開發呢隻game既團體都走得好前，當年已經知道中共啲衰野
思想廣播
民族主義
紅衛兵
駭客

btw美國啲bgm好好聽好激昂，我專登上網買佢既無損album收藏

如果有將軍2就好，可惜最後取消唔出...

會唔會係EA怕得罪支國？